有冇人有買日本中古美品？

啲袋好靚
係ig shop好唔好呢

香港啲ig shop 好overpriced
好多賣支那假袋
樓主睇路

啲正貨保証定咩係咪都會假?

用 buyee 去日本 bid or buy

冇玩開中古袋都幾難驗證真偽
除非間ig shop真係有post到日本當地拍賣行嘅證據
Otherwise唔係啲19 ig shop打句「100% Authentic」就係真

利申 鳩up 都係等其他專業嘅答你

唔該曬絲打